Abbreviation	Full name
Biliary-AdenoCA	Biliary Adenocarcinoma
Bone-Cart	"Bone, Cartilaginous neoplasm"
Bone-Epith	"Bone neoplasm, epithelioid"
Bone-Osteosarc	"Bone, Osteosarcoma"
Breast-AdenoCa	"Breast, Adenocarcinoma"
Breast-DCIS	"Breast, Duct micropapillary carcinoma"
Breast-LobularCa	"Breast, Lobular carcinoma"
CNS-Medullo	"CNS, Medulloblastoma"
CNS-PiloAstro	"CNS, Pilocytic astrocytoma"
Eso-AdenoCa	"Esophagus, Adenocarcinoma"
Head-SCC	Head/Neck Squamous cell carcinoma
Kidney-RCC	Kidney Renal cell carcinoma
Liver-HCC	Hepatocellular carcinoma
Lymph-BNHL	Mature B-cell lymphoma
Lymph-CLL	Chronic lymphocytic leukemia
Lymph-NOS	"Lymphoma, Not Otherwise Specified"
Myeloid-AML	Acute myeloid leukemia
Myeloid-MDS	Myelodysplastic syndrome
Myeloid-MPN	Myelodysplastic syndrome
Ovary-AdenoCA	"Ovary, Adenocarcinoma"
Panc-AdenoCA	"Pancreas, Adenocarcinoma"
Panc-Endocrine	"Pancreas, Neuroendocrine tumor"
Prost-AdenoCA	"Prostate, Adenocarcinoma"
Skin-Melanoma	Melanoma
Stomach-AdenoCA	"Stomach, Adenocarcinoma"